點解女人永遠都可以將被告變原告原告變被告？

屌佢老母次次明明係佢錯都可以屌翻我轉頭話我唔理佢感受
女人呢種生物真係好on9
天下鮑魚一樣黑
下世做女人算

先告先得